我發誓以後唔會再講粗口！

好，十扑！
唔講粗口講咩？

冇講開屌你老母嘅習慣

唔講粗口，但可以打粗口

出嚟行唔講返兩句粗口 邊度有氣勢